[KPOP] K-pop 2020討論區(27)

K-pop post係比對Kpop有興趣/中意K-pop 嘅人一齊傾下K-pop
K-pop post無任何立場
不論你係邊個歌手/團既fans
都歡迎大家討論!
大家可以係依個post
post下有關K-pop 嘅最新消息
post下最新既MV 節目 歌......
如果你係岩岩接觸/對K-pop有興趣嘅人..
可以盡情問有關K-pop 嘅問題
我相信巴打/絲打們都樂意解答

p.s.香港人用香港叫法
RV BP TWICE MMM
紅毛黑粉兔瓦斯媽媽木

導

負皮左

導狗又搶贏

反五毛jacky導狗

lm

GOT7 JACKSON FOREVER

負皮

我代表在座各位第一個屌導狗老母

我第二

Copy返過嚟

@活體复讀機

【theqoo】Irene事件裡的編輯發布ins動態

全文翻譯：
我已經被傷害了，我永遠不會忘記這個傷害。但我想維護我作為人的尊嚴，想要C某親自對我道歉，所以與B公司的負責人一起見了C某。在昨天的見面前，需要協調和時間。
第一次發帖後，我之所以沒有採取任何行動，是因為我要應對這種情況，每時每刻都要做出合理、明智的判斷。最重要的是不想引起更大的誤會，也不想擴大氾濫的臆測和騷動。
事情發生後，僱傭我的B公司負責人、在現場的經紀人承認了她的錯誤，並道歉，因此，我認為她沒有必要草率行動。
我沒有做過C某所屬的組合的造型師，10月20日星期二拍攝日程一日造型是作為外包接受委託（關於這個日程，第一次接受委託是在10月5日，10月6日收到正式內容郵件後，在15天內按照B公司和C某所屬的組合的要求做了準備。）
內容中之所以說是初次見面的人，是因為那天C某完全不記得2016年和我一起拍攝某雜誌的事情（昨天親自見面也確認了），成為問題的行動的對像不止我一個人，還有當天一起幫助我安排日程的一名其他編輯後輩和一位助手一起發生的事情。
因此，昨天接受道歉時，兩人也一起去了，B公司負責人和C某交談後，C某分別向兩人道歉。
我從一開始就認為沒有必要應對C某粉絲的惡評。現在的想法也是一樣。我到現在沒有採取任何動作的理由是，從認為應該糾正這件事開始，我的根本目標和目的就只有得到C某“從今往後”不會對任何人做那種行動的約定和對那天遭遇那件事的我和我組兩個人“親自道歉”這兩件事。
因為我的目標已經達到了，所以昨天得到正式道歉後，停止了一切。
在一些人想像並編造的故事裡有著金錢協議，我沒有接受任何金錢上的協議。 （僅剩下相當於10月20日我工作過的一日日程的薪酬支付和處理費的整理。）並且昨天連'協議'這個詞也沒有出現。我不是為了達成協議去見面，而是為了道歉。
我要守護自己到底。因為再沒有理由受到盲目的攻擊，所以為了以後不再產生誤會，我向B公司和C某要求了包含承認錯誤、道歉、承諾今後不再做出那種行動等內容的正式道歉文。我也是最後一次通過這篇文章表明自己的立場。
我是一個人。我一直恪守著我所想的職業道德，不管做什麼事，我都會盡我所能去完成所要求的一切。我也在犯錯誤，對某些人來說可能是壞人，對某些人來說可能是個好人。 C某也一樣。但是，這次事情不能作為我個人的事。是為了對委託的事情盡力完成職業使命的我和至今為止和我有過相同經歷的同事們，是為了恢復對人格的侮辱和維持最起碼的尊嚴而採取的行動。
無論如何，我都會克服這一傷痛，為以後能夠重新回到自己的位置而努力。並且，我們不會對此事件再做出任何反應或行動。這不是為了我，而是對昨天來找我的C某最後的照顧。所以，如果你是真心為C某著想的粉絲，請不要再越線了停下來吧。這些文章不會對我造成任何傷害，也不會帶給C某什麼好的影響。
最後，我也某種程度上預料到了我的個人信息公開還有引爆刺激性輿論的謠言。雖然無論我做什麼都阻止不了這些發生，但現在最好停止，我為了這些在另做準備。
文章越寫越長。在我立場上我不得不寫這篇文章。我個人很抱歉給B公司的工作人員帶來麻煩。
最後，懇請各位看這篇文章的人。請停止最終會對所有人造成更大的傷害和留下損失的推測性文章和報導。謝謝。

樓主on9

Post多次喺新post

@活體复讀機

【theqoo】Irene事件裡的編輯發布ins動態

全文翻譯：
我已經被傷害了，我永遠不會忘記這個傷害。但我想維護我作為人的尊嚴，想要C某親自對我道歉，所以與B公司的負責人一起見了C某。在昨天的見面前，需要協調和時間。
第一次發帖後，我之所以沒有採取任何行動，是因為我要應對這種情況，每時每刻都要做出合理、明智的判斷。最重要的是不想引起更大的誤會，也不想擴大氾濫的臆測和騷動。
事情發生後，僱傭我的B公司負責人、在現場的經紀人承認了她的錯誤，並道歉，因此，我認為她沒有必要草率行動。
我沒有做過C某所屬的組合的造型師，10月20日星期二拍攝日程一日造型是作為外包接受委託（關於這個日程，第一次接受委託是在10月5日，10月6日收到正式內容郵件後，在15天內按照B公司和C某所屬的組合的要求做了準備。）
內容中之所以說是初次見面的人，是因為那天C某完全不記得2016年和我一起拍攝某雜誌的事情（昨天親自見面也確認了），成為問題的行動的對像不止我一個人，還有當天一起幫助我安排日程的一名其他編輯後輩和一位助手一起發生的事情。
因此，昨天接受道歉時，兩人也一起去了，B公司負責人和C某交談後，C某分別向兩人道歉。
我從一開始就認為沒有必要應對C某粉絲的惡評。現在的想法也是一樣。我到現在沒有採取任何動作的理由是，從認為應該糾正這件事開始，我的根本目標和目的就只有得到C某“從今往後”不會對任何人做那種行動的約定和對那天遭遇那件事的我和我組兩個人“親自道歉”這兩件事。
因為我的目標已經達到了，所以昨天得到正式道歉後，停止了一切。
在一些人想像並編造的故事裡有著金錢協議，我沒有接受任何金錢上的協議。 （僅剩下相當於10月20日我工作過的一日日程的薪酬支付和處理費的整理。）並且昨天連'協議'這個詞也沒有出現。我不是為了達成協議去見面，而是為了道歉。
我要守護自己到底。因為再沒有理由受到盲目的攻擊，所以為了以後不再產生誤會，我向B公司和C某要求了包含承認錯誤、道歉、承諾今後不再做出那種行動等內容的正式道歉文。我也是最後一次通過這篇文章表明自己的立場。
我是一個人。我一直恪守著我所想的職業道德，不管做什麼事，我都會盡我所能去完成所要求的一切。我也在犯錯誤，對某些人來說可能是壞人，對某些人來說可能是個好人。 C某也一樣。但是，這次事情不能作為我個人的事。是為了對委託的事情盡力完成職業使命的我和至今為止和我有過相同經歷的同事們，是為了恢復對人格的侮辱和維持最起碼的尊嚴而採取的行動。
無論如何，我都會克服這一傷痛，為以後能夠重新回到自己的位置而努力。並且，我們不會對此事件再做出任何反應或行動。這不是為了我，而是對昨天來找我的C某最後的照顧。所以，如果你是真心為C某著想的粉絲，請不要再越線了停下來吧。這些文章不會對我造成任何傷害，也不會帶給C某什麼好的影響。
最後，我也某種程度上預料到了我的個人信息公開還有引爆刺激性輿論的謠言。雖然無論我做什麼都阻止不了這些發生，但現在最好停止，我為了這些在另做準備。
文章越寫越長。在我立場上我不得不寫這篇文章。我個人很抱歉給B公司的工作人員帶來麻煩。
最後，懇請各位看這篇文章的人。請停止最終會對所有人造成更大的傷害和留下損失的推測性文章和報導。謝謝。

一野轟落去 轟到你稀巴爛

我是一個人。我一直恪守著我所想的職業道德，不管做什麼事，我都會盡我所能去完成所要求的一切。我也在犯錯誤，對某些人來說可能是壞人，對某些人來說可能是個好人。 C某也一樣。但是，這次事情不能作為我個人的事。是為了對委託的事情盡力完成職業使命的我和至今為止和我有過相同經歷的同事們，是為了恢復對人格的侮辱和維持最起碼的尊嚴而採取的行動。

依段睇到我幾感動

咁25？

[新聞] Irene飆罵造型師二度發長文還原事發現場

@活體复讀機

【theqoo】Irene事件裡的編輯發布ins動態

PTT同微博既路人一致讚好依篇文章

寫得好得體 唔怪得咁多同行和應

繼續食花生

引用：#1000
16x55=28
• 7m
果然係專業編輯
明確表示起因經過 立場 訴求 結果 再補多句防後患
清晰有條理 屌打篇hea道歉文

真呀

收到道歉就算數 無進一步行動 算係咁

姐係完全接受道歉
唔爆錄音 完

完全似係立貞節牌坊喎
講到自己咁有職業道德 淨係想要道歉嘅話
一開始應該同公司deal
而唔係開post屌 仲要講到用盡一齊方法復仇
依加搞9完人地 又要拎番個尾彩

一開始佢就話錄音只係保障自己
當初件事發生嗰日 有道歉就唔會有呢件事擺上網

冇公眾壓力搵鬼同你道歉咩sm彩你都傻

respect

流料嚟

啲網民不嬲都一沉百踩wfc
只可以講而家irene 攞嚟衰 態度好啲咪無事

上面笑佢換仔個啲去咗邊 幾時都會網上啲留言唔好盡信

人地係職場打滾十五年 你估人地唔知自己一個走上門 一間大公司會點水你咩
佢唯一方法就係靠輿論壓力 等大眾幫佢報復
仲有你估佢自己無損失咩 如果唔係irene踐踏到佢自尊 佢洗咁

最後，我也某種程度上預料到了我的個人信息公開還有引爆刺激性輿論的謠言。雖然無論我做什麼都阻止不了這些發生，但現在最好停止，我為了這些在另做準備。

到底暗示告班fans誹謗定係放錄音出嚟？

呢啲真係告得
年中唔知搞到幾多藝人自殺

到底係編輯定係cody

私下同SM deal
SM都可能會叫Irene同佢本人道歉既
不過解決唔到Irene同任何人開波既問題
佢以後依然可以用同一態度對待其他工作人員

但搞大佢係想畀Irene同SM知
我地業界忍左Irene好耐
依家忍無可忍要爆佢大鑊
Irene就算未來有job接 佢私下同公開既一言一行都會好似放大鏡咁畀外界睇實
相信佢唔會再夠膽咁目中無人 否則真係10個SM都救唔到佢 要直接退出演藝圈
尋晚睇PTT見到有人話想知Irene未來上節目會點 要逐個逐個表情咁睇

兩個身份都係

你真係有病 自己上去要求人同佢道歉仲有尊嚴嘅 緊係要搞大等sm主動向去道歉

原來同一條友嘅fake news

微博大部分出名既搬運博主都冇搬運翻譯今日編輯出既依篇IG文章
係咪全部已經畀SM維穩哂？

時裝雜誌編輯

Lm

建議啲fans由佢淡化算數，就算佢對部份人好都唔會改變佢曾經對人好仆街，仲要你idol認咗

我諗佢會變到更加少野講
分分鐘係化妝間野都唔講 費事啲人錄佢音

唔講野都會有表情
以後表情細到你只係皺一皺眉
都有大把故仔可以寫
你話得唔得人驚

仲警惕咗好多亂罵人既明星

依排大家一定好驚畀人錄音

LM

可能之後業界會簽合約話唔比錄音個啲
一次半次就話 如果次次咁樣爆料成行都好傷

但用電話錄音好易做到 簽左合約又點
唔駛本人放出黎
搵其他人放上網都得

依點我上個post都講左 班fans點會明

留名

段錄音仲吸引過AV無碼流出

咩叫cody

造型師

又係連環炒車現場

去左irene吧睇 真係好多人做緊irene美談challenge

國安維穩咁

上個po兩日就爆post

應該會有一排話佢有驚恐症之類啦

這是實現閉環了嗎？
昨天中國staff曝Irene人品的微博，居然到了實榜一位1⃣️
【Irene 中國staff的證言】

睇黎無錄音聽

如果係真 脾氣真係幾大

韓國人又開始了 theqoo連續6個最新的熱帖都是關於抗美援朝的。
因為明星轉發或發了關於抗美援朝的微博而被點名了。除了K-pop出身的中國籍偶像外，連在韓國有一定知名度的內娛偶像也被列出來了……
楊洋、楊紫、迪麗熱巴、許佳琪、羅云熙、鄧倫、王一博、肖戰、王鶴棣、劉詩詩、宋茜、張藝興、張新成、林一、周潔瓊、林允、孟美岐、程瀟、吳宣儀、鹿晗等等。
還開帖嘲吳宣儀轉發抗美援朝微博但是客戶端卻是iPhone11ProMax。

拿 bts唔講得韓戰架 我地中國人就講得喇

終於導開
手足

手腳

篇回覆真係好得體下 語氣聽落好真誠 條理又順 行文語氣不卑不亢 又反擊到啲盲粉嘅惡評 同佢地講負評佢都冇用 又回應咗啲支持Irene 嘅staff 又為自己同同行討回公道 同周揚青篇分手文一樣係教科書級別建議SM 搵下佢做pr 作為一受害者個回應屌打Irene 個「道歉」幾廿倍

條整容西行左咩撚運 個西格衰到甘撚樣都無事 整個容就甘多毒撚埋單

點解多左隻假邊狗既

連平時好撚大愛既台仔都話係Irene錯
呢到個爐就平行世界咁又話個造型師唔知咩居心
一係就話人番工唔受得氣
喂我依家試吓企係你班on9面前屌你哋個老母20分鐘好唔好？
仲要叫哂你班垃圾塞番入你哋老母個閪到得唔得呀？
做fans做到你哋咁撚柒真係好撚差家呀唔該

搞到YERI都比人PO D西面 GIF狙擊

仆你個街，呢篇野仲有誠意過篇道歉文

Yeri 似俾佢帶壞左

都係個班盲粉姐
大佬呀 黑社會都唔會對全部人衰啦
黑社會都會照顧自己啲0靚啦
真係得非黑即白咩 成班好似未見過世面咁

我相信大家眼睛係雪亮既
明明自己個idol認埋錯佢地都覺得係Cody有問題

我係佢地就收聲啦 一陣搞到Cody壓力大
流出錄音
佢個團就真係得返4人啦

@韓國me2day

【naver】金希澈公開惡評者私信內容，包含了“自殺吧”，“粉絲們沒有交通費攢錢買專輯，哥哥卻在炫耀吃韓牛”等惡意性內容，金希澈對此表示“反正以後再見”，暗示了將以法律方式處理。金希澈過去也曾說過:"我會盡可能地將惡評交給警察，雖然會很累，但我會照做，我也沒有吃虧，所以也沒有從輕處理，據說黑粉的火力很強，而且很團結，請他們在火力、團結力更強的警察署也展示一下。"

轉導狗開po推po就好慢

幾時有錄音聽

雖然唔知而家啲留言係真定假
但真係開始對irene好反感

唔知點解好有畫面

好搞唔搞搞金希澈

講真唔洗睇其他真定假既證據

單憑屌一個15年資深既Cody
我覺得佢已經好閪

本來cody唔二次回應事件，班fans都可以話有心人陷害神顏idol，cody第二次回應清清楚楚交待道歉詳情，想抵賴都無用

班fans為左Irene好就唔好追住人地做錯咩先會怒屌人二十分鐘喇，嫌衰唔夠咩

係唔知衰架喇 fans都唔想丟淡件事
日日提住咪盞啲路人成世記得irene係西女人

啲fans好好笑喎
咁當年dara好應該屌哂所有幫過佢嘅stylist

btw GirlStyle係紅㗎大家唔好睇
☆文化入侵無人講？GirlStyle大量小紅書source☆

fans唔知屌人可以無理由，純粹衰格無禮貌
反而當自己受害者，有人做錯野先屌人

有無人做錯野都好，屌到比人錄音，就知有幾離譜

啲人真係冇咩腦
咁就可以構成佢屌Cody 20分鐘既原因？
真係同佢idol一樣情商低

況且Irene d衫算係咁啦，好少話好唔掂
睇下隔離幾隊，按照比例佢地應該要鬧20個鐘

真係韓國李嘉欣 差在無流出

個爐班傻閪話緊我哋睇唔到唔撚信呀

其實細公司邊敢嘈
：再嘈衫都無得你着！

*他

fans明唔明一個道理，任何公司仲想同sm合作都唔會將自己牽扯在內，肯定卸得就卸
fans真係要多謝自己idol間公司係sm

會唔會除左對旗下藝人刻薄之外，SM 對外面公司都會出手低，令到有部分人都唔怕無佢地既生意

最後一句 我是怕丟掉工作的膽小鬼 其實一定有好多人想出嚟指責佢 但係怕畀人封殺 畢竟佢哋個行業咁細

真係西到扑街當人哋係咩

15年資歷 做到咁上下高級 可能好啲既
但資歷淺果啲除左硬食真係冇野做到

事實上，在剛公布的10月份韓國女團最新個人評價中，Red Velvet包括 Irene 、Joy、瑟琪都擠入前20名，可謂是在社群、媒體表現都不俗，團員們更是許多品牌的愛用代言人， Irene 自己身上目前就有包括保養品牌 Clinique 亞太區大使、精品 Prada 品牌代言、Damiani 品牌代言等，已開始有不少網友湧入品牌留言希望撤換，也讓這場風波的後續持續發燒。

【theqoo】RedVelvet Joy ins遭受惡評

形容插水好難怪人換代言...

班kpop 藍絲剩係識話人假

其實網民無咁大作用 都係睇代言公司決定

Irene人品差既成事實
盲粉只係留底一句就算點都會繼續追 一個咁嘅人都追 到底係基於乜？為追而追不如將d錢使響自己身上

kpop 藍絲:我唔知 我睇唔到 假新聞

irene連去強國做野都閪人
不過班藍絲又話人係假
明明人地2年前都post左合作照

哩d人平時批鬥其他團就將把道德尺放到好高 加多兩腳踩人 到自己愛團出事就合理化所有不道德事情

但係如果形象唔好 揾佢代言咪倒米？

支持換人，一朝得志，d咀臉重要咁串

其實同你投訴廣告商喺TVB落廣告差唔多？

依家換唔換人唔清楚
之後應該少咗公司搵佢做代言

cctvb係香港獨大 韓國有咁多有線無線台 邊可以類比

我意思係一樣都係網民留言嘈到代言公司肯踢走IRENE為止

joy又關事？發生咩事？

Kpop人品大清洗

有個IG話其實唔止IRENE 咪害埋其餘4個

南韓選秀節目《PRODUCE 101》系列陷入造假風波，延燒至今不僅被爆出1到4季都有票數作假，就連賄賂名單也跟著流出，而製作人安俊英則是認了這些罪行，遭到大批觀眾的砲轟，23日接受了第二次公判，因為身體狀況的關係，坐著輪椅出庭，引起了許多網友的關注。

▲安俊英。（圖／CFP）

安俊英23日接受了第二次公判，當天他坐著輪椅出庭，承認了自己所有造假的罪刑，透過辯護律師表示，自己已經服刑1年，但是因為身體承受著很大的痛苦，狀況惡化的情況下不得不坐著輪椅行動，不曉得日後能否正常行動，希望未來能有可以正常活動的機會，字字句句都透露出身體很差的訊息。

▲《PRODUCE 101》系列選秀節目。（圖／翻攝自韓網）

不僅如此，安俊英更親自陳述，坦言自己收監生活1年裡，回顧了自己所有的錯誤，真的非常憎恨自己，也曾想過要放棄人生，但是比起他感受到的罪惡感，一想到對於練習生的歉意、給予觀眾的背叛感，就只有「該怎麼請求原諒」的想法，真心地低著頭背起自己的罪刑。

此外，安俊英在2019年12月以「詐欺」等罪刑遭到起訴，一審公判的結果他被判刑2年與3600萬韓圜（約台幣90萬）的罰金。下一個判決宣告期日將會在11月18日宣布。

冇受害人出黎講 就當佢冇份啦
不過佢地真係要醒醒定定做人 唔好有僥倖心態

我記得有youtuber講過Cody嘅待遇係超差

就算佢踩喺你個頭上着鞋又可以點
如果唔係Irene背後係SM
一早爆佢大鑊啦

隻腳咩事要輪椅

扮下野姐 好似當年牙top咁

扮可憐

好窮feel

隻護旗手死開啦

好憎佢 死賤種 貪韓國嗰名翻大陸呃錢 幾時學大陸lay一齊撤回中國

Hea跳/跳錯唔講
真·跳都覺好chem
好直不甩 硬蹦蹦咁

年紀大 機器壞

利申覺得有錯就要屌
irene都要面對自己做錯嘅後果
要潛返一輪比業界下左啖氣都正常

但覺得而家好多人都一沉百踩
好似佢做過啲咩所有事都係錯都係柒都係要屌
世態炎涼真可悲

典型花樽囉
如果唔係爆單咁嘅嘢都有得撈

真係一沉百踩 呢張明明以前個個都話覺得佢好cute

得一張個陣可能係有幾張第一次見

不嬲以前都有人話佢hea跳無實力 不過班fans捧到佢神一樣 仲會踩埋其他女團 點敢話佢啊

娛樂圈係咁 就算衰少少野 就可能以後都上唔返黎 佢今次咁大件事 我諗真係有機會要退隊

你諗多咗 讚嘅都係飯 路人睇完搵唔到可愛之處

其實佢好似係連登好似一直都唔算多飯
（成隊rv都係）
不過路人緣幾好

連登sm家族飯好多 會幫rv

主要係佢本人要求其他人做到100分 做唔到或錯少少就鬧爆人
所以依家咪畀人搵返哂佢本人冇做到100分既畫面囉
用返Irene個standard睇Irene既表演
對Irene都好公平呀

咁當然如果佢本身唔係咁紅
應該唔會好似依家咁一沉百踩既

邊會咁易退時間過左啲人好快就唔記得，但係就未必去得番以前咁

有放錄音出嚟嘅話就真係會退隊
宜家咁樣擺明等件事慢慢變淡就繼續活動啦

我都覺得有機會，irene 年紀唔細又就到7年，仲有如果佢係一個咁自大既人，想像唔到之後佢點面對大眾

同埋佢面皮都幾薄 能唔能夠公聚面前喊 搏同情 加分

今集係SEVENTEEN

@鳳凰天使TSKS

10月24日週六晚綜藝收視率（全國）
KBS《#不朽的名曲#》1部、2部：5.6%、10.3%（-1.0、-0.7）
MBC《#全知干預視角#》1部、2部：4.9%、4.9%（+0.6、-1.0）
MBC《#白father:不要停止料理#》1部、2部：3.3%、5.3%（/、+0.9）
SBS《#叢林的法則#》：1部、2部：4.9%、7.6%（-0.6、-0.7）
JTBC《#認識的哥哥#》：3.1%（-1.7）
tvN《#驚人的星期六#》：3.3%（+0.5）
tvN《#on&off#》：1.8%（+0.4）

@韓國me2day

【Newsen】[東方神起昌珉，將於今日舉辦非公開婚禮！ ］根據所屬社SM的透露，昌珉將於10月25日舉辦婚禮。因為受新型肺炎的影響，昌珉原定於9月5日的婚禮延期至今。所屬社方還表示，這次的婚禮只邀請親友，所有的具體事項都不會對外公佈

下集仲要係2,3線女團拼盤

雖然公司點對待同教育藝人都係有好大關係
但藝人由小朋友開始既自身品格都係重要
並唔係所有大公司出身既藝人都一定係目中無人
只要稍為有D危機感(花無百日紅)同做人意識都唔會搞到畀業界聲討
將個波推哂落SM都影響唔到Irene本人要負最大責任既事實
Irene唔係第一個SM力捧既藝人 亦唔係最後一個
點解唯獨佢特別D呢？？

開左YOUTUBE驚閪咩

女團可能好少少既
不過今集再次證明17初動實銷已經去到100萬都好
國民度始終唔足夠

今次佢地音源點樣？

佢係真心嬲咗

玩下都唔比 閪到

佢講到自己唔識唔熟irene但又打咁大篇野即係點
okay, even係公司係咁捧佢咁又點，大佬你宜家30啦喎，仲bb咩。咁大個人就應該識諗啦

拖其他人落水，話係業界問題，我就覺得一定仲有其他藝人耍大牌，但係點解係得你啲staff頂你唔住上網爆鳩你

女團上綜藝先多人睇

所以點解Apink咁長壽又冇成員不和就係咁解
連最紅果2個都出名低調又唔會搏上位

公司用咩做準則揀人出道都好重要
雖然Apink都係經做CUBE練習生出道，但成個出道計劃，成員選擇風格企劃等等都唔關CUBE管理層事，直接在第二間公司出道

反而CUBE都有幾位閪人值得表揚一下
成間公司又奶支

同irene做朋友定做同事都好撚辛苦
又自大又易閪面

seulgi心諗 一陣仆街了

依家真係唔好亂咁拎其他人出黎做例子 陣間中回力鏢就笑死

空降5 出歌第二日出榜 不過今次Comeback係咪無乜宣傳

真其實其他人應該都有，不過可能冇鬧得咁勁咁解

終於追完post
閪到咁可以第6年先俾人爆出嚟真係奇蹟 d staff真係好驚俾sm封殺

鬧自己公司staff同街外人已經有分別
經理人同公司造型師就可能係奉旨受你氣姐
其他人唔係架真係明星大哂咩

你有你道理
但Apink出左道成10年咁耐
格閪既話，平時都有痕跡睇得到
佢地係連少少不和傳聞都冇

阿粉業界清泉。

有幾年以上既女團，覺得apink OMG 呢兩個團內部感情最好

一直都覺得 比起其他女團既Lead Dancer能力爭咁啲

mmm內部感情都好好，下年就7年，有啲驚佢哋唔續約，但rbw又爭唔落

出榜？100 out??

指melon榜 印象中苟到兩三日
Melon改版後 男團音源大插水

除非唔做歌手或者獨立發展，唔係既話無咩必要轉公司。

Seventeen fan base咁大都插水？
係咪今次係special album D飯冇出盡力炸

冇期望 今次首主打又係冇b-side咁好聽
第2首hell in heaven 第12 say something仲似主打

【FB】最近演唱會的舉辦方式

非粉表示覺得今次主打好好聽 幾期待
上次首more&more有啲失望 唔知聽咗啲乜 睇咗啲乜咁
感覺今次主打既performance感應該會強啲
btw你講既嗰兩首唔主打feel喎

melon改左制之後取消左實時榜
代替嘅係24 Hit 以ULS(Unique Listeners)排排名(同日榜差唔多)
基本上一個account 24小時內只計一次
要知道melon user好鐘意按榜上top 100黎聽
然後同女團唔同 多數路人係唔會特登search男團歌黎聽(除非有良好口碑)
所以男團要吸引路人注意聽歌 以往係會落力刷實時榜 被路人知道xxx出了新歌 加上top100的紅利 就會更容易上日榜
改制後 除左BTS可以第一個小時就上榜 冇其他artist/group做到 對男團黎講 佢地要發歌後6小時好難會係個榜度 國民度低/冇建立口碑 之後就到左鎖榜時刻 佢地至少要發歌第二日九點後先有機會上榜 冇左成10個鐘以上的紅利 所以插得超厲害
改版前 BTS以外 在榜最久的男團Seventeen NCT127 皆有十周左右 係改版後可能會出現周榜Not in的情況

呢幾年女團銷量已經開始追上
但男團音源一直冇起色 仲要更加衰
Kpop 以後的方向應該走向陰盛陽衰的局面
男團以後一位都幾難攞
音中 人歌唔提
連boy group favorable嘅銷量銀行以後都難拎了
我追嘅TXT正撞Twice 今次三大又無望了
連mcd 同show champion都無機會 哭能左

四個感情好 續約機會都大既

我撈亂埋左黎講
日榜101
6月CB果次好似日榜成個首周都30名內

但整體嚟講隻album幾高質 幾期待

睇埋credit JYP係咪越嚟越鐘意買歌
又LDNnoise, moonshine, cazzi opeia, ellen berg嗰堆人

佢地好似有提有好多嘢要考慮？感情好只係前提

我覺得佢地都想開展個人事業，話唔定將來solo為主，團體每年cb一次

其實依家男團想有一位
除非銷量要勁之外
音源都唔可以太差
太差真係幾多銷量都補唔返

呢個似

覺得今次隻主打應該幾掂

好聽喎,幾powerful

好聽嘅話買又唔區wo

D詞足以毀滅首歌 MORE&MORE就係好例子

已經唔明E家既銷量仲有乜意義
可能見到NCT/SEVENTEEN 幾十萬/一百萬銷量,我諗路人如我呢D只會:哦...
金錢大戰黎

Svt nct百萬都係得3,4個一位，大賞又唔會攞到
都係俾啲大陸人攞嚟打下飛機，作用唔大
防彈都係音源好dynamite先攞到19個一位

呢兩團今次如果連銷量都唔好嘅話應該會冇咗音銀一位

佢地個期無論提早定延遲都係撞正
唯有幫下手the show投下票

咁the show就攞硬嘅，都冇其他對手
但係另外五個就難啲，除非tmr首歌好似love scenario咁

嗰兩首冇咁powerful但係易入口

係得the show有可能 鬼叫同一日撞咩
撞到我心痛 想當年防彈16-17經常打歌期撞twice 但都冇同一週過。。。。。
希望大黑俾多啲綜藝佢地上 畢竟叫做同cj有合作 求cj爸爸俾佢地上綜
除左週偶好似冇其他咁
想睇佢地上驚人的星期六 同RM
Radio Star都好啊 認哥就冇可能

Bighit 2022會出新男團
TXT都幾明顯係過渡團，今次唔大爆就真係冇架啦
2022男團出個陣，防彈啱啱開始入伍
同埋重點係防彈係方時赫一手打造
下個男團係尹錫俊揀出嚟
TXT就好似孤兒仔咁，都幾慘

講到radio star好易上咁

係 黎緊仲有隊enhypen
雖然唔係直接bighit出 但睇落風頭都勁過txt
不過txt銷量都愈黎愈好 但同svt一樣都係團紅人唔紅

秀彬好正 希望佢地再紅啲

金九拉好易對付咩

聽佢哋9up呀，自己嗰隊賣到四百幾萬走去話銷量無意義，有邊隊唔想要油王爆碟？
根本而家對男團嚟講，銷量係基本，連門檻都唔到，講咩都無用

同埋咩而家銷量高好易做到咩？又唔見你哋鍾意又成等唔抵嗰啲得？
男團飯買多幾隻碟被人話靠錢多
其實係咪on9架？
唔靠錢靠咩？
佢哋係偶像嚟架
引到多人情感消費
真係聽歌而家使買碟咩？
啲真係靠實力靠歌搵食嗰啲創作人都未出聲屌鳩偶像食物鏈影響樂壇生態啦

好想知點樣收視率可以計算出高國民度 不嬲男團上綜藝嘅話追曬當日節目計入收視率嘅都係fans嚟㗎啦
初動100萬隻碟有幾多係可以計入收視率嘅韓飯先？無得咁樣拉埋嚟講㗎喎ching
防彈呢啲你講嘅國民度極高嘅團係咪又係一上節目就會好多路人轉台去睇呀？
點define國民度呢樣嘢？

認哥基本盤係5%
收視率高自然國民度高 wanna one
今年收視屈哂機嘅Mr.Trot
全體上左2次認哥
一次3.3% 3.1%
國民度高唔高唔肯定 但一定低

張凡俊 - 睡不著

ENHYPEN Debut Trailer
1

2

mr. trot 嗰兩集破新高
成 15.5%

係 唔記得左Radio Star係MBC台
當我無講咁
咁希望上到KBS嘅Quiz on idol
話說現加好少啱idol 上嘅綜藝
啲pd又鐘意演員

係三期
反正上個3集全部破12%以上
係好撚痴線
Mr trot第四名有醜聞在身 服役 出個album初動都56萬啦全本土喎 真心紅爆
如果任英雄出專 留名等睇破百萬 加上任英雄出歌音源爆發雖然麻麻 但後勁好穩
我指全體上係指seventeen

你唔講都唔知你講緊seventeen

17真係唔知搞乜 fanbase幾大但好似冇乜代表作咁
問普羅大眾應該識團唔識人嘅多

[#마마무]

10th Mini Album [TRAVEL]

🟢 AYA 🟢

🔸 CONCEPT PHOTO 🔸

2020.11.03 6PM RELEASE✔️

#MAMAMOO #TRAVEL #AYA

Dingga 係先行曲？

係

可唔可以唔好用防彈做例子 防彈上個新聞節目訪問都升左3個%收視 🙏🏻🙏🏻

所以我話有幾多韓飯(aka大家講嘅國民度)同佢嘅銷量唔係一個比例嚟 兩者無得比較
Mr Trot唔使講 睇銷量都知 講緊只係韓國內部買嘅人都咁多 多韓國人fans收視率自然高 wanna one同理 係人都知嗰陣幾多人有睇PD101
17甚至其他男團上呢啲節目靠嘅99%都係自己固有fans 你地講嘅路人觀眾如果對個團無興趣就自然唔會特登想睇 我好想知嗰5%基本盤有幾多會對成團男idol上節目特別有興趣？ 認哥又唔係專門做idol嘅節目 攞嚟同平時收視率比較根本無意思

17YouTube channel自己製作嘅網絡綜藝每一集都過百萬views 每集都有韓國人喺pann開post討論 當普通綜藝節目咁追 呢啲又計唔計落去？
其實呢啲節目嚟嚟去去咪又都係追開kpop嘅人先睇 認哥同理

韓國fanbase多咪多人睇囉

公司policy唔會push啲member做個人嘢 同埋都無咩資源
我估係因為想做起pledis個brand掛
今日嘅一百萬唔同以前嘅一百萬㗎喇

國民度高唔高我唔知
但就真係幾悶下
上第二次都要重新再介紹過
較1.5倍睇都唔掂

銷量係高
但今次首日收聽都係得103000

認同

睇收視計國民度真係好戇鳩咁計法唔知到底有咩團係叫有國民度

idol本身喺韓國都係得一部分既本土人追
有國民度既男團係好少
所以成團男團上綜藝 好多時收視都係唔高

宜家啲idol玩得放啲投入啲
就搞到本身綜藝mc比人鬧 比我都唔敢請啦

Sm新女團

今集Hidden Singer勁好睇

使唔使出咁密呀

@漂亮虎咚咚

【初動】 B1A4 正規4輯 <Origine> 154**張

歷史初動紀錄
150810 mini 6집 <Sweet Girl> 256**張
161128 正規 3집 <GOOD THING> 290**張
170925 mini 7집 <Rollin'> 171**張

@漂亮虎咚咚

【初動】 本月少女 mini3輯 <12:00> 469**張

歷史初動紀錄
180820 mini 1輯 <+ +> 130**張
190220 mini 1輯後續 <X X> 51**張
200205 mini 2輯 <[#]> 221**張

@漂亮虎咚咚

【初動】 SEVENTEEN 特別專輯 <; Semicolon> 9320**張，位列歷代愛豆初動排名第5位

歷史初動紀錄
190121 mini 6輯 <YOU MADE MY DAWN> 3381**張
190916 正規 3輯 <An Ode> 7008**張
200622 mini 7輯 <헹가래> 10978**張

一個double

秀滿大叔好眼光呀

Marvel feel

啲歌幾好聽 但賣得咁少

一出道已經畀人插死
條路唔好走
咁岩仲要前輩Irene有醜聞

tsks你繼續無視閑著幹甚麼嘅存在啦haha

好揀唔揀依家走嚟出道

新女團塑造到好高尚 結果又係Jimin哩種性格差嘅普通mk妹團

可能就係見Irene單嘢爆咗先快手推
好似當年RV出道
就係Jessica 退團嗰排

可能分散到前輩醜聞既注意力

睇到有人話係EXO有退團加雪莉戀情新聞

好似話SM有傳統有團出事就會出新團

睇下完左退貨會點

唔燈啦 EXID已經係

如果winner ikon可以咁密咁comeback 肯定可以更上一層樓

所以結論係winner 定ikon 都唔係親生仔

Rv係雪莉退團果時出既
之後加yeri 都有人話rv 係提早推出
果陣yeri唔夠歲數先唔加落去
估唔到今次新女團都係因為其他團既事而推出

估唔到iKON竟然都唔係
唔知BLINK會唔會好葡萄呢

又唔同講法嘅
4人同12人
女團又唔使入伍

聽過呢個講法
但泰民出道都係得15
Yeri係rv出道都係得15
所以我覺得未必關事
不過由SHINee開始
Sm舊團有乜依郁就會出新團
定律黎

依家新團年紀又唔係好近入伍 搞到要出得好密
仲要12月出埋正規
半年comeback 4次
YG其他團恨都恨唔到

金泰妍錄音，姜澀琪朴秀榮練習室，Yuri有一個特殊專輯，Yeri錄音，金孝淵發布Soon🎧，所以有人說可能是女版Super M

即係啲人同歌一早準備好哂
一有黑材料就黎料？

少時加RV?

無記錯rv出道個陣又係sm好多新聞個陣出

好似話sperm mv有個畫面有ae既logo 所以咁估

咁嘅話出完哩團之後SM好快又再要出新女團
睇到韓網提議sm道德教育吓偶像 除左f(x) SM幾個女團都有品格差嘅人 好多是非

jessica 9月退，RV第二年8月先出道，兩個差咁耐，不過RV都有人傳本來想4月出，但係因為世越號先推遲。

以前sm練出道曲多數都練1-2年
宜家唔知
我估真係等

有冇話幾時出道？
斷估唔會下個月就出碟掛
當年EXO出道玩預告都玩左3個幾月先正式出道
唔知呢隊又會唔會

唔該下年先出道啦

SM仲有幾個女團咁多咩

少左兩個

其實首出道曲拖咁耐
唔怕會out咩

女人根本就多是非

正常係爭下年新人獎

我見rv當年係27/7出預告 1/8出歌

sm出品至少啲人會聽先
同埋依家好多歌都係一早作定
red velvet zimzalabim 16年左右已經作好
blackpink forever young 好似13定14年已經作好
係好聽嘅 再加埋SM 依個Brand
怕咩out

宜家聽少時出道曲都唔out喎
可能有幾首掛到時再揀掛
但2代個時真係練出道曲成年幾先出到道
隊隊都係咁

所以rv嗰時咪係咁比人鬧
Seulgi傳過同伯賢拍拖

咩呀 jessica走同rv出道都係14年
rv8月1出道 jessica9月30

頂，係喎，撈鬼亂咗

無咗老楊係唔同啲啦

講好聽舉例用zimzalabim

有yeri????????

見仁見智啦
聽耐咗幾頂癮

點同呀 爛蕉又廢又佛最後仲人間蒸發

唔好講練一首出道歌練一年啦
而家SM啲練習生練幾個月出道都大把

新SM團叫Aespa

dllm seulgi同伯賢係支那fans鳩作㗎
知唔知因為咁seulgi未出道就畀支那fans鬧到仆街

有乜人都唔知 咁快有6萬followers 靠sm個名都吸到好多飯

係既話sm就真係好撚on9

睇怕都未出成員係邊個
都有至少十萬followers
大公司真係大公司

如果係新團，真係想知有咩人，之前好多出名走哂，會唔會又有個大陸人咩ningning

三大同Big Hit依家都係咁啦

當年RV出道係遮住F(x) Sulli 退團+Kris退EXO

希望無支那人

SM既話，唔係10成都9成
成隊WayV有版你睇

9成有

但rollin'果陣都係得171xx

明明a lie個期都幾好
點知rollin'個期公司無出力推過
好可惜

Smrookie有條大陸妹好似仲未走

打死都要韓國出咗道先返支那

出新女團
係咪暗示唔續irene

唔奇啦

sm新女團未永遠都係救亡用

以佢年紀，除左個樣之外又無一技之長
仲爆單咁嘅嘢
真係

始終男團比較容易紅同賺錢能力大好多

佢除左夠閪夠肥無野叻 寧願加wendy啦

Teaser套黃衫幾趕客 吸引唔到人

走剩佢

睇死佢如果出到道 秒變第一個走人
新女團真係要多謝Irene俾佢哋可以提早出道
Btw 除咗宋閪 SM好似唔興出支那女artist

最尾個張好似佢獨自一人兩倍速咁

【naver】SM新女團aespa將於11月出道
SM新人女團aespa將於今年11月正式出道。
SM於10月26日上午通過aespa的官方SNS賬號和YouTube頻道等公開了LOGO視頻和圖案，正式開始了出道宣傳。
組合名"aespa"由表現"Avatar X Experience"的"æ"和意為"兩面"的英文單詞"aspect"結合而成，以"遇見自己另一個自我的阿凡達並體驗新世界"的世界觀為基礎，將在今後展開劃時代且多彩的活動，令人期待。

個世界觀係度噏緊咩

個teaser同名好nct feel

唔會唔續，平價績姐

佢出既所有歌 我都好鐘意

你都識講idol係得一部分本土人追 追住17講佢地國民度唔夠 其實係每個男團嘅通病嚟
基本上新一代男團都無咩機會有國民度可言㗎啦

悶呢個我認同 佢地網絡綜藝本身member自己OK好笑 但有edit嘅加成
無咗嗰啲edit嘅level就係咁 同埋好多呢啲搵idol上嘅節目都係fans自己睇先會自high 搵個三唔識七嘅睇都get唔到啲內容

等左咁多年終於出

都市傳說既新女團

係咁好似exo啲on9超能力咁

真嘅話，呢個我想睇喎，但係咪會有新女團嘅人？

新女團個世界觀係阿凡達，即係意念控制入去另一個世界？
似似哋EXO

阿凡達

唔好入圍今年新人獎就話知佢幾時出

Amber都算啦
再耐少少咪有個叫張力尹

Super Junior 12月cb

係咪Weeekly無對手

隊名點讀

表面數據Weeekly都十拿九穩
如果SM新女團入到圍就有好大變數
求神拜佛唔好入到圍，否則會對Weeekly完全唔公平

其實都估到SM點會咁順攤今年唔出新女團住
下年先出仲多對手，包括Big Hit女新團
就算係入圍下年，啲風格撞哂既話好易有比較
今年出左先，直接比較會少啲
下個月仲要咁多大團CB，曝光度拎到盡哂

全部都好似，張凡俊好好笑
下集李素羅應該都好好睇

Rv其他隊員多得Irene 唔少，本身今年年尾cb，而家都唔知推到幾時，又突然出新團，新團就自己多資源d。。

s pa

一直都拖時間 而家等到rv出事就即刻出
都唔知sm係咪突登既

super m九月尾嘅 mv一早有spoiler似一早plan好 真係咁啱得咁橋

等多2個月嘛
係要呢個時間出

14年Jessica 加跑一事件就出red velvet
今年irene同jimin出事又出新女團轉移視線

國民度夠 追開認哥既韓國人就算唔係飯都會睇 唔會轉台
同17有幾多本土飯冇關係

今年sm女團得一個小分隊回歸 我都覺得少

今次超能力係阿凡達？？

估唔到咁早...

jimin喺新團入面喎

Sm都話係假

都2020啦重用埋啲咁中二病嘅concept

算啦都係睇樣聽歌話之佢曉飛

Jessica九月尾退團 rv八月出 個陣係Sulli停活動過咗幾日出teaser 又過幾日再出埋道

其實今次新歌音源麻麻除咗改制都有得解釋，因為我自己都唔想喺搭車嗰陣loop一首百老匯舞台劇風格嘅歌，呢啲係要嚟睇live架

@哎一股清流

【theqoo】SM新女團aespa莫名感覺可能會是女版NCT的理由
發帖人："首先p1 NCT U MV中最後的花田場景有種地鐵內的感覺，上面有綠色（NCT固有色）燈光牌，之後飛來了一隻紫色蝴蝶
NCT體制行列車中的花田（秀滿家的花田？女愛豆成員們）
p2 再看新女團預告中，logo上的綠光和紫光相撞而誕生了aespa

@哎一股清流

【naver】"獨特的performance"金俊秀確定將於11月10日攜新專輯回歸
金俊秀確定於11月10日下午6lm發行迷你二輯《Pit A Pat》。 26日上午，C-Jes Entertainment通過官方SNS公開了金俊秀新迷你專輯的發行日期和專輯concept形象。
特別是這次迷你專輯的主打歌《Pit A Pat》是專為XIA俊秀創作的具有節奏感的house舞曲，幻想般的歌詞與金俊秀強烈的舞蹈表演結合，對於期待已久的粉絲們來說將會是一首非常令人高興的歌曲。
在彼此夢想的時間裡一起走下去的旅程中，金俊秀將只為一個人而成為"Peter Pan"。溫柔而又獨特的聲線與充滿力量感的舞蹈相融合，將給全世界的粉絲們帶來比任何時候都更幸福的感覺。@

@韓國me2day

【Heraldpop】[Super Junior 12月發表正規10輯，11月發表“15週年”先公開歌曲《The Melody》]Super Junior將在12月發表正規10輯，該專輯是繼1月公開的正規9輯後續專《TIMELESS》後時隔11月的回歸，引發關注。同時，為紀念出道15週年，11月6日下午6時（韓國時間）將公開新專輯先公開曲《The Melody》音源及MV，正式展開回歸活動。

另，11月7日下午5時（韓國時間）將通過NAVER V LIVE進行在線Fan Meeting全球同步直播。見面會上不僅有回顧Super Junior成長史的在線展示會，還有talk time以及各種熱門歌曲的舞台。

@韓流

SM新女團的有力成員：柳智敏
在謠言起訴公告中SM寫到“即將出道的藝人的名譽”…感覺是vocal方向的定位

@韓國me2day

【世界日報】[EXO金鐘大今日現役入伍]26日（今日），EXO金鐘大正式進入訓練所，將在結束軍事訓練後現役入伍，計劃不公開入伍時間及場所。這也是EXO繼D.O.、Xiumin、Suho後第四位入伍的成員。

@韓國me2day

【new1】組合OH MY GIRL、NCT、(G)I-DLE將出演KBS 2TV新綜藝節目《play seoul》該節目是全世界有影響力的K-POP明星們與全球粉絲實時溝通，代理體驗首爾的節目，IDOL們將親自進行分為多種主題的首爾遊記，並與全世界的粉絲們共享。 《play seoul》是首爾觀光財團和KBS共同企劃和製作的節目，配合"非面對面時代"，可以以新的方式享受首爾觀光，將於11月中旬於KBS K-POP YouTube頻道和首爾觀光財團YouTube頻道Visit Seoul頻道公開，從11月22日開始每週日晚12點20分在KBS 2TV播出。

冇人天生係sm相嘅 出道後就會整吓 好似師姐咁階段性一點一點咁執 變靚咗d飯都會認為係大過咗/化妝
反而幫佢洗底重要d

Wendy唱歌性格外表都好佢多多聲

女團行akb模式應該易成功過男團

咩都未有咁快黑定先

好似rv 熊咁都唔係咩sm相啦
之前都無過單眼皮女團成員

我覺得唔太重要
有實力同唔好有醜聞緊要啲

After school 咪試過咁做
結果連解連都變得無聲無色。

點同呢
Pledis 推人出嚟又唔捧
同埋主要行姐姐風
係無咁吸飯架啦

Seulgi我好記得未出道前圭賢已經係radio star提起佢 之後係咁比人拎出黎笑

本月咪又係咁。。。
懶高貴特別

所以先得秀滿叔歡心

細公司無乜關注度就用呢啲㗎啦

所以秀滿咪照抄

其實愈諗就愈覺得sm一啲都唔重視人品
睇下lucas係香港明明只係mk仔一個都可以比佢地力棒
只能講人設呃唔到人一世 好快就串煲
不過依個世界盲粉大有人在 總會比package呃到

韓國人？點解咁大陸feel

硬係覺得個mk 仔會出事

眼神、表情似足Irene

咁你又牽強咗少少

邊團？

但個樣一d都唔靚，惡女人咁。Irene 係西，但起碼係靚女

佢似整完後咁既version 其實唔合格

TWICE

負皮嘅人出黎解釋吓 唔好咁雙標好喎

d五官太銳利好明顯整完la，不過天生條件無咁好。sm d idols 好似一代差過一代咁。

就嚟咩衰嘢都入irene數

我唔係SM家fans,
對佢兩個都無偏見
呢個真係第一感覺
其實連頭大身細、跳舞肢體僵硬都好似

RV會唔會好似當年FX咁 下年cb一次然後就冇啦

最慘係Wendy,如果佢真係好番晒想復出

【theqoo】“賺著韓國的錢還歪曲韓國歷史，中斷LAY、Victora活動”青瓦台請願
請願者表示：“f(x)Victora，EXO LAY，Pristin周潔瓊，宇宙少女宣儀、美岐、程瀟等韓國娛樂公司所屬，（通過韓國）獲得金錢和名譽的他們歪曲歷史，希望對他們在韓國的活動實施嚴厲限制。”

@哎一股清流

【naver】BLACKPINK成為KPOP女團史上最初的Million Seller…正規一輯銷量120萬張
26日據YG透露，BLACKPINK《THE ALBUM》截至當天共售出120萬9543張。韓國國內銷量約87萬1355張，美國和歐洲銷量31萬9300張。另外，限量版LP 1萬8888張早已售罄。
K-POP女團的專輯銷量超過100萬張為史無前例， BLACKPINK真正創下了歷代級的專輯銷量，書寫了K-POP女團的新歷史。

呢班爱国爱党嘅中国人點可以離開祖國去第二度搵錢呢？梗係要留喺祖國gchi黨啦
仲有蝗嘉爾 蝗旭熙

反正強國都限緊韓
禁哂所有在韓發展既強國人啦
一個都唔好漏

抵死

大公司為咗大陸市場又點會理 咪又係keep住拉人入

奶支一回事，支那人另一回事
BP夠無支那人，靠奶支同買營銷都做到中國第一女團

真係黑仔

俾周潔瓊恨到啦 仲返去韓國咩

2020年先出

姐係YG自己嗰隻收咗皮？

支那銷量呢
人地買咁多
提都唔提下

靠支那埋單50幾萬銷量 仲唔跪住奶鞋底

襯翻個舞台 濃妝啲姐

肯定係啦
唔係點會拖到今時今日先出
入面唔知有無epic high/psy/cl既歌

真係唔靚喎

Joy, 澀琪都算有出路 yeri都話識作曲 Wendy 本身好似無頭2個咁紅咁多資源？

走咗嘅未必有啦

自從係美國發展後個勢反cup twice ，其實當年yg唔係hea既話，應該重會好d

其實年尾G榜或H榜有冇數據顯示到依120萬？

做左幾耐練習生？之前重咁串 串師兄師姐，自己直頭係差 樣又唔靚。應該果班勁既rookies 走哂佢先有得出道

可能都係集中唱ost或者同人做啲featuring
Solo自己一個又好似未去到好有知名度
但佢係唱歌方面有實力既
亦見到佢好中意唱歌
希望sm唔好埋沒左佢

咪係因為SM已經揀哂人揀埋依位
其他人先走人咩？

公司資源好重要，唔係自己幾有實力都無咩用。

無follow 開，即刻sm無揀之前流傳果班？ 果班應該紅梗嫁wo 走果幾個點睇都好過呢位

轉去mystic會唔會好啲？
感覺上出歌機會多啲

最近有走左既人開IG
應該似係SM揀好出道組既人
其他揀唔中就走人
出道組入面一早就有果位
佢個fd睇佢唔順眼想喺佢出道前爆佢一鑊 想佢出道躂Q
點知SM護住佢

唔知係咪髮型問題，佢額尖，而本身眼距闊，咁Irene未出道個樣都肯定靚啲

其他疑似新女團成員：

覺得走左果幾個都幾有market 呢位個feel 好似大陸人 但sm點解連lami 果幾個出名都唔揀即管睇下新團咩料

Wendy咁好實力 RV唔cb 做solo歌手發展都冇問題啦 佢唱ost仲正 睇下sm肯唔肯捧囉

好普通wo，呢d樣隨街係香港都大把女靚過佢

formis 9, loona 隨便一個都好佢好多

你確定你揾到？

唔知幾多人等住lami出道 結果sm竟然放走咗lami 真心嬲死

佢本身都係個定時炸彈 只係依家先被人爆大獲 做得呢啲嘢就預咗㗎啦 其實都已經算遲爆啦 Psycho嗰時都俾佢哋紅過一排 算係咁啦

支那買唔係計落國內度？ 佢地都係寄去韓國用集運倉轉走

之前睇過好似有條港女喺入面做練習生唔知走咗未

irene樣衰啲

第三行中間嗰個好似係香港人來

國內銷量87萬 然後首主打甩色girl首日三十萬音源

30萬係好小？
Btw 亞洲人買既專輯應該入曬落韓國代購買既銷量

一定係G㗎啦

叫Deyi，話韓中混血喎，但有排「返」中國，所以就算喺香港住過都未必係香港人

中秋節放假同中午有影響
依家日榜第三 50萬人

佢呢d style 好mk炸wo 真係旺角都揾到

勁難聽

幾好聽喎今次

一開頭真係好似春晚

Agger 至少好過more and more 先

今次算幾好聽啦喎

幾好聽+1
好過More & More多多聲

唔講歌 個mv係咩事 啲色調鳩黎 sana個幾幕又影到佢勁矮 不如炒咗個mv團隊佢

幾好喎，但係mv又咁長，啲fans點刷

最後段chorus之後段舞係咩事

Bighit幾時先肯放棄電音

睇埋啲歌詞，乜又係啲咁姣嘅歌

歌ok mv真係唔掂

首首kpop都係咁架啦

副歌唔差
但係mv 啲特技有少少cheap

我睇唔明 今次主題係 明星 要繼續向前 阻止唔到佢地表演演出？？ 唔太get

依一年度度歌手都出復古曲風

JYP風=復古

就係聽得太多呢啲口水歌先至令我對呢啲歌冇乜吸引力

頭5分中好似TXT>TWICE

MV係咪同apink dumhdurum 同一隊人做

係咪上次出曬事
今次momo要轉rap

轉rap好過夾硬唱歌

已經無辦法tune到momo把聲

有d似the boys
又係紅花瓣 西裝 晚禮服 打橫劈腿

80年代feel

副歌即精華
因為teaser段副歌好好聽
所以對首歌都幾大期待
結果一開頭 個朵大撚到嘅紅花已經有啲不祥預感
然後主歌同副歌好似兩首歌黎 主歌一啲復古味都冇
被teaser欺騙了 個mv真係好樣衰 淨係拍火車個個場唔得咩 朵大紅花係乜春黎㗎

好似古裝片啲邪教聖壇

頭廿分鐘都打唔過
M&M太傷

睇完唔太知想表達咩但歌感覺好過上次
勁多木口木面望鏡頭就當型

老老實實jyp d審美可唔可以爭氣少少
d set咁唔靚點吸新fans
Twice點努力咪又係食老本
一拍埋blackpink 就明點解人地真係會國際市場紅到
呢個mv真心醜

twice 新歌開頭好有以前中文歌feel
但呢首好聽過more & more嘅

好似the weeknd啲歌

可能就係唔小心睇左春晚
然後就有今次mv個創作靈感

照抄成個景真係好核突
不過今次春晚應該唔投訴

唔關用邊間公司拍事
係jyp班人無咩審美

可能有More & More比較 今次首歌唔難聽

@不好閉嘴吧

<"在韓國賺錢卻歪曲歷史, Victoria·Lay活動中斷" 青瓦台請願>
Theqoo評論600+

青瓦台國民請願留言板上出現了要求禁止中國出身的愛豆歌手們圍繞6.25戰爭在社交媒體上發表"抗美援朝70週年"紀念文章的請願. 這是針對EXO的中國成員張藝興、f(x)成員宋茜等發表的文章.

10月24日, 青瓦台國民請願公告板上出現了"要求制裁支持中國歪曲韓國戰爭歷史的中國藝人"的帖子. 以25日晚9時55分為準已經有11, 711人同意.

請願者稱:"f(x)的宋茜, EXO張藝興, PRISTIN周潔瓊, 宇宙少女吳宣儀, 孟美岐, 程瀟等通過韓國娛樂公司獲得了金錢和名譽. 如果他們同中國無恥的歪曲歷史, 為了不讓他們厚顏無恥地在韓國活動. 如果退出困難的話, 希望對他們在韓國的活動給予強有力的製裁."

難得今次唔係洗腦歌

副歌後半part咁高音 唱live實炒車或者咪咀

睇王嘉爾哥哥春晚撕衣服好過啦

MOMO十秒都冇

我最期待的畫面出現了.jpg

jyp不如放棄cg，將啲錢用嚟砌個真佈景同道具，我諗仲平過啲爛鬼cg
啲cg真係好劣質

前幾年mv都叫做正常審美
然後由fancy開始 除feel special
造型同mv係屎一般嘅存在

Twice 今次隻碟幾好聽
如果俾上次首歌嚇走d路人飯既話太可惜了

空降
Twice 6
TXT 11

果架電單車衝上枱真係笑出聲
到底咩人諗條橋出嚟

#TWICE# 6位
#TXT# 11位
#Kassy# 50位

T寶沒落了

空6 係咪直係開始flop

一路好走 哥哥

實時都咁低 日榜睇怕幾週out

係咪炒得

個mv啲effect真係
先唔講電單車剷上張枱度係咩事
啲花花effect想點

JYP官方出既post？

仲有最尾果個沙塵暴 心諗到底做乜鳩

禁入去係twice黎
應該係Apple Music嗰度未update掛

delete 咗個tweet

TXT有成百萬師兄飯幫手
公平咩

轉咗

TWICE呢次首歌好聽過上幾首啦
最少風格上都幾新鮮

今次momo應該唔會炒車啦

首歌一如預期中好聽
但係隻編舞究竟發生咩事 仲劣過mv朵花阿陰功

究竟佢班隊友係點睇佢

TXT新曲驚見連燈仔

twice首新歌就咁聽好過上次摸and摸好多
淨係冇左momo唱歌已經屌打摸and摸
但個MV真心fail

又要炎上了

靜靜地好唔好 Big hit係手足呢單野都講出黎

今次真係好過More & More

BIGHIT好黃梗係有咁大搞咁大

電單車個段好搞笑
好似日本個啲？？彩虹戰士變身

屌你
我南得嗰10秒

mv好一般 歌ok

開twice新碟條playlist出黎，13首歌，咁先叫album㗎嘛

好似靚左
mina係咪idol清泉

130首都冇用
全部非主打都入唔到榜

Twice首Behind the mask 幾好聽！

TWICE都係6 回塘了

但係dumhdurum個MV拍得好好喎 點解呢個

#62

化妝髮型服裝都唔掂 首歌點好d人都係聽完就算 入唔到坑
審美真係要換晒d人

beware 都好好

Mina 好有貴氣個樣。 新歌算好聽，但mv朵花真係敗筆

太多墨屎

架電單車想點

tszyu有無一句

追完irene事件
諗緊少時如果無黑海唔知會唔會都係咁
想像唔到泰妍如果都係咁仲飯唔飯得落

泰妍 = SM清泉

手足

Mina 係 kpop top 5, 關鍵無唔見牙肉

612就黎冇錢啦

寧願5首都入榜
都唔要13 首
得主打入榜啦
quality > quantity

屌 我都係睇到呢度笑出聲
勁唔match

太妍係SM清泉.......
你真心定假膠

仲要插上黃花
Big Hit全韓最黃公司無誤

btw呢首Heize作詞

跌

Btw dynamite係咪要一位到下次防彈cb....

清？邊撚到清啊睇過

泰妍做過啲乜?

見到youtube mv底下清一式都係army留言
twice係咪得罪左army

成首歌Nayeon唱撚晒

我專登㩒入去睇留言區
只係見一堆假account洗版某幾句
有人用twice成員頭像
有人用bts成員頭像
有人用bp成員頭像
甚至有人用irene頭像
有部份連頭像都無
公道咁講
唔好咁就入army數

Yika?

Blackpink上次都比人搞
我覺得可能真係army

個bass有啲似Dua Lipa 嘅physical

但係防彈都有俾人搞過
應該係三邊互搞

唔似係army喎

晨早要轉啦屌

但我好想聽MOMO唱歌

Momo真係一戰成名

音源一次差過一次

202裡差點出道的金Samuel去優酷的亞洲超星團了，還有404的Tony余景天，已經開始入團訓練

傳聞

如果無傳同bts 任何人拍拖，應該都係女團之間互搞

今年興80s disco風，應該由歐美the weekend dua lipa帶起到韓國

最後個張似Uber版Irene

支持TXT

不嬲靚開...

今次首歌係幾好聽 係估唔到撞正twice 竟然都叫做頂到下

有得笑

估唔到bor首歌其實唔差 應該係之前d cb 又密又唔好聽
搞到d人對佢地無左興趣 fanbase流失率勁高
Fancy + feel special + more n more搞到佢地個勢頹哂

推推推
但正式音源冇左dance break個段
傷心
但都係好好聽 係TXT主打第二好聽嘅歌
第一當然係God 943

因為被連登仔讚咗

Mina正到痴左線

應該仲好睇過mv

算係咁啦 撞到正一正成績都唔算差
TXT 預售有40萬

轉錯型
yes or yes嘅轉型方向係正確
之後fancy 歌係好聽 但個mv差到
然後又轉左下feel special 治癒風
雖然好聽 但爆戀情的確影響大
見治癒風成績差 又諗住行下歐美 黎左首 m n m
完全錯方向
成績回春嘅 不過係feel special令Twice口碑轉好
今次成績差完全係m n m勸退的結果

Fancy 同mnm個styling真係
可以用樣衰嚟形容 好地地班女搞到唔知點咁

呢個靚好多wor講真

Fancy + feel special好聽喎
反而首摸n摸出晒事
可能我木耳

咁所以轉型算唔算半成功

幫手拉

算唔算係能者多勞

Feel special好鐘意 歌詞又好
我都覺主要係上首more & more出事影響

Feel special 對once真係好正
摸and摸。。。

轉型算成功
不過fancy 開始d編舞造型全部唔得 m&m又難聽 冇口碑又吸唔到飯

個mv 露臍裝你咩玩法

bts bp twice每次cb都係咁架啦
係其他飯整出嚟拉仇恨都未定

Vlive太多 Cb又密 mv造型差 冇慾望追

vlive多少有咩關係

Vlive D view越嚟越少 出太多睇到厭

你問下方時赫
雖然係fans 我都有啲驚嚇

我覺得幾好睇

係more and more有問題
Fancy 同Feel Special我覺得都ok

Jkj 有冇咩爆 呢排入左佢坑

fashion係靠顏值完成 我都消化左兩日先接受

你地有YouTube view打飛機夠㗎啦 你仲會睇其他嘅咩

[TEASER] 마마무 (MAMAMOO) - AYA (visual ver.)

先利申我對TWICE一般
More and more直頭係趕客

見到都開心

#여자친구 #GFRIEND
回:Walpurgis Night

Concept Photo
<My Way 8>

_Walpurgis_Night
=2020.11.09 PM 6:00 (KST)

Winter 係藝名定咩

Wow

more and more 本身首曲zara larsson唱得唔難聽架

藝名啦，夏天都有幾個啦

個cg好靚 JYP要學嘢喇

諗起Monday

個樣又係冇乜辨識度

屌
好老套喎

應該vocal 黎
Visual 咁樣真係收皮

呢個係咩jimin

點解唔要lami 靚好多啦

Sm 啲女團出道相唔知點解p到好重手
Rv 當年又係咁

唔係

究竟新女團有幾多個人呢

個鼻同娜璉同一間廠？

咁本月樣嘅

好明顯
所以你先會投資落本月
遲啲可能搞個女版nct

我自己覺得Fancy, feel special 都幾好聽
More n more 唔太得⋯佢哋好似handle唔到首歌

好似Jinsoul mix Gowon
或者 WJSN 某啲人mix埋

01年嘅妹妹

完全唔知你講緊個

雖然首歌幾好聽
但twice個蓮花座MV應該係2020最9唔搭8 MV

我覺得好似膠KEI

完全睇唔明

Winter 想出4個打bp?

我覺得應該同人真會好大出入

我意思係fancy feel special個造型出事 首歌其實ok
佢地本身風頭太勁 路人對佢地standard又特別高
公司出歌又出得密 曝光率太高 只要首歌唔係超勁超爆
d人就會開始覺得flop

春夏秋冬？

等埋出片先再判斷

滿叔你唔留意本月成員㗎咩

撞咗我班新女

淨係識vivi

真係叫春夏秋冬就好笑

唔係咁on9下話
古代啲下人名嚟

呢隊又咩料

佢地成個既事業已經到頂，之後做都只變例行公事。
唔知佢地想唔想個人發展，但似乎未有一個可看好

渣ga

好似無個啱solo

我估呀冬女喺冬天出世所以叫冬天

睇落stayc班女個樣吊打SM隊aespa

眼紅bts同bp攻美成功就有樣學樣 假想敵應該係bp

係咪之前Jyp個個

黑眼必勝出既女團

出得1個你又知Stayc得2個靚

係 好記得佢拍六龍飛天

無啦啦有人買微博熱搜

twice首新歌mv搞乜 好似嘥咗佢哋首歌咁 有啲娘

Jyp 啲cody係奇奇怪怪
Itzy啲打歌服都

JYP真係垃圾嚟 咁都放走咗
我仲以為我眼殘睇錯 啱啱google咗下真係演員童星嗰個sieun嚟
佢有份拍雖然30但仍17，做女主角童年，幾好戲，我記得佢仲拎埋女新
做咩大好演員前途唔要 走去做idol

呢團好似靚過目前sm出嗰位新女團成員

有個叫J 之前出過張相好似ok
不過都係睇定啲先

咩公司？

唔似gowon啦
最多係似april jinsol+jinsoul

sor 唔係女新 係青少年演技獎

覺得似choa

原來bp 2023就完約

jinsol笑眼唔似喎
佢似jinsoul對眼 但個鼻同嘴好突

7年吖嘛

上微博搵先知係朴敏英

娘乜嘢

Sm新女團暫時呢幾個都。。。諗唔明點解要foul lami果d

Wtf係咪p到過曬火

個面型同嘴似jinsol
總之成個樣好唔SM
好似啲二三線女團

好似上過kpopstar 名同年齡都一樣

點解喺香港搵唔到女大18變嘅case....

叫Spring好柒
呀春 呀夏 呀秋 呀冬

感覺依幾年佢地無完成過啲乜

依家強國人叫佢冬梅

有咩本事可以個人發展到你有幾何見佢地被人邀請唱OST，客串下綜藝，影下雜誌相？依加有得回歸咪當循例形式上

第三張好恐怖

官圖
其他人冇問題

似火箭拳其中一個 唔知咩名

因為香港冇人地整容整得咁勁囉

Jyp有咁多人管理咁多團？

秋天係咪叫秋香？

又真無個人事業

做咩講到人地幾個都係呢d名姐Weeekly都係得1個Monday

老土嗰隻娘

唔係winter
係佢黎

嚇死咩 個樣咁唔同

係呀 強國人最鍾意改人花名
#1 遲下要加多幾個名

吹緊風話係春夏秋冬4人團

少影雜誌相同廣告真係唔明 咁紅都冇人搵 jyp做乜

睇嚟啲整容後果出晒嚟

可能唔想搵成Miss A 2.0啩
同埋去日本搵銀一定要齊人先開到live

先係個鼻 然後仲咩塊面大咁多 係肥咗定未消腫

我唔信佢地冇人邀請囉冇做就唔代表冇人搵，唔好講到佢地冇人搵冇人要咁
佢地flop極都成村人俾job佢地，係唔知點解jyp死都唔俾佢地有任何個人活動，下下要成隊上睇落咪少

因為佢哋冇一個有能力單拖上節目/唱歌囉

多賢嘅綜藝感呢
好似Rose嘅綜藝感都好過佢。。。

個人發展應該未得住啦
起碼要諗小分隊睇左反應點試下水溫先
而家搵個出黎solo太冒險啦

微修失敗左真係好驚嚇
另外車銀優個樣望落同我印象中有少少唔同

Btw 韓志旼真係幾靚

但係廣告雜誌同人氣有關 大家都公認佢哋人氣高 無論單人同團都係冇可能咁少

以佢地公司+人氣要上咩節目都得
但佢地成隊應該都冇人想上既綜藝
BP自己向公司提出想上個D 都幾有趣

綜藝見到多腎次次都覺得好尷

佢好特登要浮誇同搞笑 自然啲先好

本來應該係好似防彈咁 主力打造組合品牌 唔搞個人資源 keep住團隊凝聚力
不過依家flop flop地 反而開始搞搞小分隊或者個資 可能仲有得救返個組合添

紅嘅組合/個人都孭住好多廣告雜誌喺手 點解釋Sana咁高人氣就乜都冇

一直都係團隊發展 廣告除左第一年之外 全部都一定係9個人 最近個人雜誌都有拍下 其實係公司同埋佢地都鐘意團隊發展 好難得成團人氣唔係相差太遠 佢地應該推左唔少個人job 唔係無人請 接團隊jobs已經忙到傻 邊有時間接個人job

日本人嘅關係掛

韓國排外
不過somi都好多廣告

應該純粹係sana mina自己好摺啫

開放個資定係團隊為重
都係睇公司策劃組合嘅定位姐
搞到miss a咁就無謂啦
不過淨係集中團隊
個組合一走下坡 就集體仆街
點行條路都係一種賭博

佢地有好多團體廣告 acuvue estee lauder qoo等等 都成日拍雜誌 做咩講到佢地冇咁

依家d人問個人
Btw得哩幾個都唔算多喇 仲要一線團

唔關事 韓國最紅應該係娜璉 佢都冇接個人job 佢地都係想團隊發展多 我估jyp唔想做第二個miss a 掛

冇bp咁多啩

可能佢以為可以好似bp咁

哎吔

驚一個人冇本事撐起成個場不過成隊一齊都撐唔起，得多腎一個係到老尷

bp一人接一個 咪可以多d
但佢地9個接哂啦estee lauder 點接其他化妝品

其實仲有其他廣告 懶得寫哂出黎

樓上Wkorea條link入面大部分人都影得幾靚
但呢張我忍唔住zoom左睇

左面造假金彩元唔知點解影到龐然巨物
中間曹婦笑到成個葉劉咁
同埋點解佢個企位咁怪 搞到後面彩燕似攝位
係咪曹婦自己行前左一步

仲要彩燕個頭嘅髮根好黑
呢啲都叫大場面呀點解佢個頭冇執下先出席
宜家好似現場臨時唔夠人拉佢黎影相咁

Somi有韓國血統

其實佢講哩堆係幾年加埋 而且人氣偶像係影得密好多

走樣

其實rv都係得irene 同 joy比較多個人廣告 wendy冇乜

又唔好講到twice 個人job無能力有咁 始終咁紅，佢地都無既話大把人無la，好明顯純粹公司唔俾姐，三個日本人就算韓國無咁多個人job，都大把日本brand 揾佢地。

第一張好似莊思敏，最後又好似李亞南

Samuel慘到

最大可能係JYP叫價太貴，當死忠fans夠多，淨係出週邊都賺到笑既時候，自然唔會接啲平價廣告嚟做。佢哋自己出寫真集同官方雜誌既數量，分分鐘仲多過上時裝雜誌影相，仲未計得閒就搵藉口出一堆小咭嚟呃錢。

rv4個都有個人代言
wendy只有1個同irene嘅雙人代言

JYP不如拎多D資源集中捧下Stray Kids上二線頭至一線尾好過啦

yeri有咩?

見寶礦力續唔起就知

aprilskin

同埋佢哋9個啲壓力應該真係幾大，Mina之後到定延出事，雖然話就話已出道5年，但佢哋始終都只係20頭既女仔，唔想冒險做個人發展住都唔出奇。

寶礦力續左三年 破哂記錄 本身寶礦力鐘意年年搵新人 之後即刻接左qoo 應該qoo肯比錢

有半個好過乜都冇...

wendy咁靚女 辨認度又高

冇估錯JYP個大計係出得多搵得多
對本身喺公司嘅團好唔公平

係
又靚唱歌又最top水平

jyp不嬲都咁垃圾 所以團團紅左開頭都唔可以長久 佢而家用twice搵既錢出新團 twice算jyp奇蹟 搵咁多錢 本身比人笑跌出三大變到爬過yg sm 身為once覺得jyp上兩年開始都heahea地對twice
之前jyp做過節目請人 黎見工都話jyp優點係twice
jyp個樣好唔滿意咁

jyp出男團唔會紅

Stray Kids其實應該要上一線啦

隊名叫Weeekly然後藝名叫Monday覺得好搞笑 不過佢身材瘦長跳舞幾好睇

打麻雀咩！春夏秋冬，梅蘭菊竹！

認同，真心覺得Stray Kids幾有實力
隊長仲要好優秀

其實pinky好應該喺韓國發展.....佢韓妝好睇太多 大陸妝同啲淘寶model差唔多feel 路人緣又差 公司又冇咩料到 見佢同樂華嗰幾個差越嚟越多就知
同埋佢其實package係幾唔錯 韓文又好 個樣又冇咩大陸味 又崇韓( 啱啱出道嗰陣) 靠樣仲上過幾次naver hot trend 拍埋其他團都做到visual

唔會啦 平均實力係幾好 但無乜星味

團員傾過唔想個人活動，JYP都唔想好似秀智咁，紅一個，個團就散咗！

但聽講佢哋外國嘅名氣唔差
但係喺韓國入邊就冇咩聲氣咁
同GOT7差唔多

2pm都紅喇 識捧有心捧一定得 但係佢依家出咁多團你話佢有冇時間同錢去理sk got7

點解你成日用感歎號

點解可以影到咁逼

岩岩wiki左mina幾歲
先發現佢今年先23

Got7明年初就要傾續約，韓國成員開始服兵役⋯⋯
JYP真係嘥咗Got7，海外名氣高，團員想做埋創作製作，好似其他男團咁，但JYP係咁限制，好可惜！

SK今年爆上，兩隻MV都有創意，反而JYP又畀SK參與創作，真係唔好嘥咗佢哋！

2pm個年代男團都無咁大競爭
而家點同呀

Sm新團會唔會有Miyu?

96年，日本人，年紀比winter大，但係參加過pd系選秀

係呀！唔好嘥咗佢哋！

好奇想知 你本身以為mina幾大？

但gowon靚好多

Stray Kids 3racha作D歌好聽過師兄JB好多

其實韓國成員一定有人搵過佢哋拍劇 冇人話一定要做主角拍幾個月 做茄喱啡儲經驗同入屋畀人識吓都好喇 機會冇咗就唔知幾時再有

唔會掛 師姐叫Sunday其他成員都冇叫淨低個六日啦

唔會 miyu只屬於旗下子公司 佢會係mystics出道 miyu個樣都唔掂

God7 Jinyoung有拍幾部劇，Mark都好似準備拍

講緊係twice

冇
睇成員背景，得定延同智秀有優勢
前者佢家姐係演員
後者佢出道前係諗住做演員
其餘真係睇唔到有優勢
日本line、子喻基本上唔使諗，韓國人排外
剩返娜璉、多賢、彩瑛三個
但係娜璉個樣太惡，冇乜角色會啱佢，佢都係做返歌手算
多賢樣唔靚，但係識搞氣氛，最多都係可以做綜藝
彩瑛最冇存在感，好難搞。

一開頭見到智秀，心諗twice邊撚到有人叫智秀再睇埋你後便講啲野終於都明白點解有智秀呢個人出現

諗住點都25、26歲
可能係氣質問題 成日都覺得佢好成熟

個鼻夾扁左

睇左Radio star預告未

子瑜神顏如果肯接一定有戲拍啦 排外最多都係排日本line Elkie係韓國都有戲拍 扮留學生 仲有吻戲床戲

前幾年佢地太忙，到呢一年其實可以放佢地個別參加下d綜藝，結果都無

佢自己攞嚟一開頭佢發展都幾好有劇拍下咁t
返支那之後同王思聰傳緋聞搞到image插水 又畀人發現佢用假潮牌 再加上樂華好大好有錢

喂志效都係韓國line

智秀就係志效
志效本名叫朴智秀

睇個勢TXT真係變左孤兒仔 有股份算係咁

txt都有股份？真係唔知

得防彈有咋喎，TXT點會有

sor 原來連股份都無

MV真係勁濕鳩 好趕客難得今次首歌算係ok

娜yeon 同jisoo個look 會唔會太似 連色tone都一樣 jyp cody可唔可以用心小小

Ji soo件衫成條魚咁

本身冇乜追開kpop 但近排鐘意咗bp
想知點解佢地咁多haters佢地唔算有實力咩 雖然唔係傳統韓國靚女

因為Jennie好醜怪

佢哋今年回歸一次mic都冇開過
係美國gma同jimmy kimmel都係同一個預錄
不過當然你都可以話唔開mic都有實力嘅

見到Lisa個武漢加油就反胃

我都覺嘅 啲人講到jisoo 好靚咁 我都唔覺

去search下以前做過乜就知

我睇佢地之前啲live都算穩定？可能因為我淨係識幾隊韓團

佢之前去咗支那選秀節目做導師
見到佢個fd bambam 有為泰國發聲 我都好想見到Lisa會發聲 雖然冇咩可能

佢地都冇乜live過
一堆預錄 但仆街在於用埋啲好真嘅預錄啱鳩人 偽造佢地實力好好

講多啲？淨係見過啲人話Jennie 欺凌人

女團奶共第一人
泰國wfc啦
RMB最香

佢哋由一出道已經有高仿真嘅預錄
姐係有曬呼吸聲、小小走音，所以你聽落咪覺得穩定lo，舊年ktl開咗一場，今年全部預錄

加上泰國有事扮睇唔到
中國公司有YG股份 藍店黎

真係聽唔出
唔該曬大家嘅reply

Fancy幾好，以為轉形會成功，點知d歌亂咁黎
JYP唔知想點，Itzy Dalla Dalla、Wannabe幾好聽，但Icy同Not Shy真係聽到頭痛

出道初期其實都幾唔錯，啲歌都好聽，係出歌疏左啲，但都ok
但之後成日痴呢個痴果個上大字報，講到自己好紅咁（果時唔係紅）
出得果幾首歌就學人開concert，送埋飛個場都勁吉
懶有實力但場場mic咀，rose有一次sbs個高音走哂音，同隔離Gfriend個主唱好大對比
路人感覺就係一班含住金鎖匙既女，咩都唔使做，唔使cb，唔使上綜藝，借啲小手段就上到位

Kai solo碟笑出黎，佢唱歌真係
JYP想發美國加大陸夢？

公司太仆街
用埋呢啲手段 痴下痴下營銷到佢地有幾紅
真係營銷到紅左囉

而家啲歌真係的個亂字
Itzy首not shy一聽就好嘈
好似而家集中左係跳舞扭得幾勁
反而啲歌就

宜家全部預錄都好真，正常都聽唔出
你可以將兩場live攞嚟對比下，如果exactly都係一樣就係預錄
姐係好似bp gma同Jimmy kimmel兩場咁

想知佢地有邊次真係live Coachella?
之前睇到有人話係yg 唔想佢地上綜藝 比多啲時間佢地休息 但今年Jennie同公司講佢地想上綜藝 所以今年cb之後就有上running man 嗰啲

我認知係就咁戴住係頸嗰隻mic 一定唔會係live
手拎住枝mic 就會似係live

想知有邊團依家係乜聲都冇墊 100%開曬咪 coahella 都好明顯聽到佢地把聲 不過啲人中意用高科技墊聲 話係咪嘴

佢成日以為自己好好笑
對比返twice同blackpink上rm
blackpink最近嗰集我係真心大笑
但係睇twice嗰集完全唔知佢哋做乜

跳得奇奇怪怪咁 有啲lag

Winner、Akmu 係清泉，不過畀YG浪費晒。
之前Epik High、Lee HI都係

死喇愈聽頭十秒愈覺得似勁舊果d中國老歌咁

其實真係追得嘅，又理得人講咩，追星係睇出面啲人覺得個idol勁唔勁嘅咩？更何況就算真係實力勁都係關個idol同間公司啫，同飯好有關係咩？好似以前Apple咁，Steve Jobs係鬼才，唔通連ifanboy、ifangirl都係咩？佢哋有錢買咋。SJ會叫佢哋企開啲呀

原因: Jennie本人+blind + yg

有次hylt sbs encore好似得純音樂係真係難聽咗 但其他encore有墊番(?)就正正常常 都會聽到佢地把聲 但唔知係咪預錄

連sm都咁 又一實證實力唔係first priority 只要夠人氣就可以solo

呢啲歌 好難會唱到同原本一模一樣 因為有tune過聲 冇乜走音 女團黎講啲人已經收貨
你好想睇live你可以睇 jyp party 個場

公司營銷手法令人厭惡＋出道多年毫無進步甚至愈做愈HEA
BP岩岩出道個時我都追過
舞台就算唔開咪都叫跳得有力，表情有管理，睇得出有心去表演
if it's your last之後唔知公司管理出左咩問題
4個人都冇哂心機去表演咁
老實講ROSE同LISA係好少少，至少仲有專業態度
另外2個唔係HEA跳就跳到LAG機咁唔知有冇用心練過
表情管理又差左，4個有2個跟唔上跳得唔齊又難睇
搞到我變hater

其實Kai solo由上年開始講啦，入伍前EXO每個成員有solo或小分隊計劃嘛，真係攞嚟講嘅

多腎成日chok個樣又鳩跳舞就以為自己好好笑

Twice 今次音源好差

Haters數量一定係twice最多 其次可能係bp 不過bp哩兩次cb吸咗好多新飯 風評好咗 香港yt熱門有好多佢哋嘅片 相反以前經常上熱門嘅twice都少咗好多

我覺得呢種復古都唔差嘅
但佢有下舞步1:50嗰到 預告睇我已經覺得有啲怪

唔係咁計

呢個真係世紀難題
究竟bp多haters啲定twice多啲

@米兔的韓流生活

【東亞日報獨家】[B.A.P出身的金力燦酒駕] 27日，據東亞日報獨家報導，韓國時間26日晚11時30分左右，B.A.P出身的金力燦在江南道山大路鶴洞十字路口附近酒後駕駛車輛撞到護欄，被首爾江南警察署揭發。據悉，當時金某血液中的酒精濃度達到了吊銷駕照的水平。事故沒有造成人員傷亡。

韓警方計畫對金某進行立案調查，調查酒駕的經過。據悉，金某承認了大部分酒駕的嫌疑。

+1 佢哋出道果一兩年都鍾意過 但啲歌越嚟越難聽 又冇咩新意 啲編舞又冇乜進步 加上佢哋冇乜去年尾頒獎同埋綜藝節目 搞到佢哋好似好高竇咁 硬係覺得最亮眼嘅係得Lisa Jennie jisoo相比落去就普通 rose有時把聲聽到有啲un 耳

咁普遍啲人都覺得bp實力好啲既 twice唱live真係... 同埋成日俾人笑佢哋唱兒歌

性醜聞未完官司
就預早出定cb預告
而家仲衰埋醉駕

第二個強仁？

noooooo
Him chan

上次搞壞左

佢單嘢仲未完架？
見到BAP其他成員都會支持吓對方，
班細都會搵吓方容
但都無咩見到同力燦有互動

其實差唔多
只不過唔行girl crush 啲人就覺得佢地啲舞簡單
bp啲舞其實係叫做難過twice少少

又係Himchan出事

好勁 咁搏嘅佢
如果twice其他成員肯放開多少少 會好睇好多

無去齊啲年末就不嬲都係yg 特色嚟嘅
同埋係公司決定嚟

我都諗起呢個人
最痴線係彈到幾下出黎

唔係高竇，係公司同D電視台不和
加上知道去左都唔會有大賞拎咪唔去

@米兔的韓流生活

【SPOTVNEWS】[VERIVERY慜撰，因健康惡化和心理焦慮症狀暫時停止活動]27日，VERIVERY所屬社於本月26日表示：「慜撰在進行活動的同時，因為身體狀態和心理上的不安症狀去了醫院接受治療。」接著「在治療後遵守醫囑，判斷為需要充分的休息，在經過慎重的討論之後，決定暫時停止活動，以保障充分的休息和治療，希望能得到粉絲們的諒解。」VERIVERY將暫時以6人體制進行活動。

BP舞越黎越易(boombayah就辛苦d)，甩色girl同Twice新個首差不多

不過舞難跳但歌又難聽就真係無謂（Itzy Not Shy啊，NCT初期d歌）

k pop唔知幾時
一味編到啲舞好難咁

TWICE最近個幾首完全係為難而編咁

twice bp黎講
twice由出道只係合格水平 紅撚左 愈來愈衰 可以咪嘴就嘴 逼住要唱就走音 跳就不嬲都hea
bp 初出道 睇落實力幾好 平時咪嘴 到encore都仲叫合格 跳舞就不嬲好既好 差既差 其餘三個幫jisoo掩飾得好 單睇jisoo跳舞好唔流暢

Twice同bp 嘅舞依家係完全掉轉咗

其實實力黎講jisoo係咪bp 嘅老鼠屎
跳舞唱歌rap 另外3個都好過佢 個個讚佢淨係話佢靚啊 穩啊
聽過佢唱日本歌其實唔差 但喺bp 入面顯得佢好普通

兩隊跳到識飛有咩用 都唔撚唱架啦 愈來愈唔中意睇佢地啲live 都冇心做 瞓係度都贏

gidle omg mmm呢啲似樣好多

實力係...？

jisoo把聲 先天上缺陷 有啲人會中意既
有諗過做乜放jisoo入bp
lisa rose jennie都唔係正統美女
加佢都正常既 啱唔同人口味
佢有樣好 笑容平易近人

唱得唔好還唱得唔好，但Twice跳舞真心無hea過喎

嘩呢題好難答
實力嚟講覺得兩隊都差唔多
兩隊路線唔同 好難講佢哋舞蹈難唔難
Twice俾我最深印象係momo唱歌

Bp俾我最深印象係有人hea跳 奶共 同啲blind嘅行為

twice跳舞邊有HEA過 反而比人話太用力就有
唱歌就娜璉志效定延最穩 SANA MINA都進步好多
主要真係MOMO搞到成隊比人話 希望今次會好D JYP今次起碼比岩part佢

得幾個唔hea咋 多腎、透明人、mina 好撚hea架

twice幾時跳舞有hea 九個人都齊撚到仆街

twice 日榜20 收聽20萬

txt 日榜唔入

豬Idle得田小娟同穗珍有實力（Minnie都開始有），其他幾件無眼睇

TXT 103 收聽80000

美延幾好呀 yq唱歌都正正常常呀
係舒華唔知長期做乜鳩

encore都有？上面post link應該冇呀？encore邊左唱K咁姐

Momo咪試過上跳舞節目囉....

20萬都幾少

睇黎好多日本Once轉做Wizone

Twice 最後陣地係台灣

只可以講mmm係artist bp twice呢啲係偏向idol 呢啲都係公認嘅事實

睇完Queendom覺得Minnie都有料

mmm就算跳舞唔勁 好中意睇佢地live 明顯feel到場場都唔同 呢下先吸引

題外話 itzy都做到 唔該出返啲好聽啲既歌啦

minnie唱歌變化多 唔怪得佢做到主唱

好多都有 定應該話本身佢地首歌本身"後製"咗好多野 有啲似電音嗰啲？唔識講sorryhylt 第一次encore同第2次都聽得出有明顯分別

韓飯超過半數流失 其實其他地方都係

Wizone下年解散又會走去邊隊 RV唔知要等幾耐先有得CB 下年一線女團可能得番BP同MMM

真 有睇live就知差好遠 mmm係唯一一隊做到2ne1既氣勢 場場live都有唔同特色 唱live就冇得彈 bp twice 睇得出係俾心機表演 但係冇乜台風 mmm被underrate 咗 itzy最大問題係啲歌唔好聽

SM前練習生ins一則
(說是原ins這一條很紅已經被翻譯成英語中文廣泛傳播了?)

出道組成員當住啲落選練習生練習，仲要眼超超、得得戚戚咁 係咪咁既意思？

有冇gif睇吓點hea法

呢個幾好笑

講緊Irene

唔係hea啦,係隻舞本身係咁

下年OMG CB見真章
如果銷量好番啲
音源keep住已經可以穩一線

今年得佢哋嘅音源可以同BP揪

如果係7個
應該係SM第一個7人團

Btw,SM既5人團 結局都好慘

上面有個once仲笑bp 30萬少

佢隔離啲隊友跳得正常過佢好多

呢首咩歌

TXT有秀彬做音銀MC都叫好少少
希望上多啲節目啦
宜家啲男團真係好難紅

簡單黎講得舒華一件垃圾 其他5個有實力既

舞技差同hea兩回事
Jisoo係舞技差 jennie係hea
有冇隔離d隊友睇下

韓國人真係唔關心男團

係，不過防彈除外其他男團真係冇人care
仲要宜家melon改捚版，真係雪上加霜
TXT都算係咁架啦，svt同nct拎住百萬銷量都係得9,10萬收聽

Born this way - Lady GAGA

24HIT終於入到

553 同我上

講緊邊個？

娜璉夠試過拎住枝mic啦唔係咁計

改版男女團都跌咗
所以要睇後勁

係囉 大公司都已經咁
細公司真係...
搞多幾次rtk先得

Minnie上完Queendom人氣爆發左
之後D回歸part都多左LION真係好正

難到啲非主領舞都跟唔到
我就寧願睇簡單啲 齊啲 有記得點嘅舞啦
主領舞咪喺dance break比佢哋發揮
一味得個難字又唔係特別有美感 仲要隻隻舞都咁上下

Sj

係笑銷量咁勁 音源咁呀 上次又話人回購 今㳄又唔話自己

Irene嗰陣定新女團

我完全唔明白既然mic咀 佢地仲要整支懶係勁既mic 做戲真係全套

OMG出正常歌嘅話無今次咁好都唔會太差嘅，唔係Colouring Book BAM嘅話

都話改版問題
今年音源24小時女團最高收聽人數係blackpink (86萬）
你會唔會笑個音源第一嘅

主領舞咪喺dance break比佢哋發揮<------
利申定no offense先
twice D 歌加個dance break比momo搞到好夾硬 上首同今首都係

Somi又可以出story 一次過支持哂新舊師姐

Jennie好似唔夠氣咁
係咪身體有事
見佢哋今次打歌，前一日係韓國
後一日已經係美國登台
啲行程真係chur到

如果冇發生過音源曲線問題咪大家心服口服

佢好似未紅到美國 已經咁HEA

當年條curve每一日都好似copy and paste咁

佢哋只會扮見唔到

Itzy真心夠料，上次個真唱dance practice好驚艷，even Lia都比大部分idol勁

Binc

假日中午出歌個數少d唔係已經係常識咩
依家都keep到50萬喎 叫唔失禮啦話
正常時間出歌咁既成績 你笑人時 人地笑番你咁解炸嘛唔洗回我啦 費時又洗版

諗下blackpink死亡音源曲線啦 你都唔洗回我啦

證實咗先出黎講啦 笑死
如果係真點解韓國人唔出黎抵制
melon 官方有冇理過你

隻肥嘢就唔講啦

笑死 原來冇抵制就係假 條曲線大家見到架

冇計啦mmm係細公司出身
用實力打響知名度其實都算好勁架啦
Live加舞台真係無得彈
Itzy其實出番啲冇咁亂又有活力既歌既話會好啲
唔好一味chok隻舞要幾用力先得架

關咩事以家美國D節目既打歌都係韓國廠景錄完俾片人炸嘛
Fans盲撐話係因為佢黎M/整親etc
跟本就態度問題，唔少idol病住上舞台都唔會hea跳

仲要話乜野大家
你係邊個？？？
自己去theqoo 睇吓韓國風向
先講咩叫心服口服

你個年盲左 中港台韓討論區都講緊條曲線 然後naver仲特登del左唔比人search 你啱啱出世呀？

dududu
蓋洛普榜年歌第一
同人講曲線 笑死

佢地真係有個人魅力先一步一步爬上黎

唔洗大大聲講咁叻做假

lia呀？難搞啲喎 老實講itzy既主音窄洗啲喎

Lia首price tag 幾好聽 但佢好似個音域冇咁寛

同班支那人攞把間尺出黎度話曲線有問題一樣
melon 爆咗咁多次 上埋社會新聞
有冇yg 同 blackpink 名????

佢既唱功只係啱啱合格 price tag明顯練過 避重就輕咁比人睇 黎唱得好差好遠 馬蹄露、留真唱得好過佢

其實你係飯邊團 想知你個隊idol係咪完美

BP超多黑粉

琴晚已出post支持twice

繼續blind 啦 相信呢個post大部份欣賞過條迷人曲線

蓋洛普要真人訪問架
點樣造假
定係yg 又買咗美國公司Gallup？？
仲要話大家心服口服
邊個同你大家
你係邊撚個

冇團完美架 柒就要認咁解 而唔係扮見唔到

Mmm係好
但覺得仲未做到2ne1嗰種氣勢
又諗起15年mama

唔緊要啦，果年出現左好多機械人，唔差在啦
果排之後成個melon公信力冇哂，用家都愈嚟愈少

唉 好掛住佢地

訪問關音源乜事呀 講緊melon 曲線呀我

我覺得又無得同2ne1比
覺得mmm唔係行佢地條路線

2ne1真心完美，歌好聽又有實力，可惜又係yg
諗起rose個唱腔要扮bom就好核突

冇yg 名同blackpink
係咪好嬲
陰公啦 melon唔理你

呢到有個blind死雞撐飯蓋 講緊melon講其他

係咪得我load唔到張圖

叫得blind 真係blind

如果曲線係假 同音源係假
點樣可以蓋洛普第一

諗起娜璉似M到彎哂身 下一秒一響音樂即刻勁po
無gif 有人可補?

nobody 同人講大家心服口服
快啲寫信比melon 反映啦

假咪第一囉 做出黎咪得

上面其他人都話見到曲線啦 唔好咁柒啦

好地地 yeji 4個英文字你唔打硬係要叫人馬蹄露 醜之餘仲要藍絲

點樣造假可以gallup 第一
呀nobody

sorry 唔記得佢叫咩名 剩係有印象

勿忘blackpink 第一造假女團

屌冇blackpink 名同yg
好撚嬲

認咗 睇到 又點 你咪又係日日都係到講 講唔出自己係邊隊fans咩

好嬲呀 點解造假比人發現架

邊度有扮 bom都唔係鼻音 呢個真係黑到冇野好黑

Twice

我諗其他once同blink寧願你哋一人少句 唔想你兩個成日出嚟再招多啲haters 仲嫌唔夠咩

once9 就好心刷吓melon 啦
flop 到咁樣
笑死

造假就唔會再提melon

實時六月出既歌都高過你
仲係到日圓兌美元
笑死

有啲嘢冇得唔認架
自己個團成績跌左就係跌左
至少冇條死亡曲線

once9 踩完blackpink 同少時
你都唔會改變flop 到仆街嘅事實

Hea跳就係hea跳
走音就係走音
造假就係造假

Blind只係會唔承認事實

我純粹好奇佢中意邊隊 留言番唔係我嘈 係第個

I mean最接近 2015 mama真係最正2ne1 同bigbang 如果當年可以親身睇到就無憾

都話once 9 黎
依家音源flop 到扑街
佢宜家好嬲

意*

Blind 講唔過melon造假 又講其他了

一入黎又有罵戰睇

成績差 咪至少我認
好過blind 事實都唔認

佢係咪淨係同彩瑛friend

晨早del哂同twice啲po
現加做下樣姐

罵到po都就爆

好撚煩
自己pm嘈交啦

once9 三連flop 好嬲
要屈人造假出氣